有無巴打可以收留cs go skin 一把刀 ?

M9 Lore FT : 24%
誠放 HKD:1900

payme/ hsbc, 恆生銀行過數/港島線面交

Tg:

之後陸續可能會放skin

個窿太樣衰 不了

千9 我真係唔識價

點解唔擺market

擺上連登賣俾人屌又賣唔出 何必

Market賣差唔多2200

試下姐，班人未睇market 價就屌左先

想要現金

1500 即Pay

Opskin咪可以withdraw出黎

1850 頂盡

無放opskin，宜家用唔到。 btw thx 巴打

要用錢都可以叫收留咩......
仲以為放住先

一千九百我都可以買把真刀啦

喺就喺，但去到game就變左稀有道具

個反應好奇怪
ikr 祝你早日賣到出去

Thx 巴打 我唔係急放，慢慢等有緣人。已經比市價平300

想當年我flip knife doppler 都要1400 , 依家m9 1900就有

一把咁既閪刀賣千鳩幾二千
菜刀我都買到幾十把啦
急要錢就去返工啦仲打機

收留？要錢要收留
收皮啦 把閪刀

market轉返real money都起碼7折啦
平得300仲話急放

洗唔洗驗眼，我邊有話急放。好柒 多謝你意見先

無急要錢，回下血姐

宜家d人唔知價又唔知市就屌左先，又唔帶。如果唔係opskin死左，洗撚理班（友）把刀應該比人秒左

所有台既post都會出吹水台啦
咁就一定會有唔打機既人入黎屌

知唔知乜撚野叫"收留"? 唔識中文?

其實點解刀skin會咁貴

因為稀少性嘅問題，難抽，就算抽中都未必喺靚嘅

老屎忽玩左7,8年 cs1.6真係唔明skin都有價.....

好個人嘅姐，當你夠衫著，對食又唔喺好有要求同有樓住時，咪當娛樂費囉

要現金預左俾人壓
你都識講係steam市集2200啦

以前Opskins想賣得出最少都要20-30% off, 而且以前可以套現先會有人接手
依家CSGO skin咁難套現, 1900得8幾折真係唔係個個受
不過咁, 我信真係會有有心人買嘅, 祝師兄好運

利申: 自己都有支屠夫爪刀MW

skin....
唔講仲意為真刀..

真係好撚on9
出面D人唔知價就係到入黎笑

早幾年我棄game放把karambit tiger tooth 靚色
俾人殺價殺到仆街
最後要減價加送槍先有人收

所以呢D 買就易，放就難

千九蚊買武器 仲要上連登搵生意抵你比人屌穿隻屎眼啦

我放哂howl 同其他了，得返呢支 支 btw thx 巴打

多謝大家推po 已放

D留言同廢老有咩分別

再講十年前D道具都有價有市啦

之前九頭蛇通行證DROP左把龍之傳說賣左六千幾

梗係有價有市啦

之前比賽跌咗個箱 開咗把紀念品龍之傳說 賣咗成十幾萬

咪就係 龍狙一把都成萬啦
仲要差唔多一日交易幾把

巴打真好運 但點解賣6000幾咁低

經opskin出黎得返咁多了 仲要磨損都幾高下